呢兩個妹妹嘅電子評測真係好好

講緊嘅係Price嘅Karen同Pinky

初初Price開始出評測片真係冇咩去特別留意
直到有一次好認真咁睇晒成段片
我深深俾個女主播迷住咗
講緊嘅係Karen
佢係少數唔駛開字幕我都可以清楚聽到佢講咩嘅主持
直到而家我睇Price嘅評測我都專登唔開字幕
因為我想好專注咁J佢啲廣東話
大概半年前Pinky都加入埋Price做主播
一樣廣東話都好字正腔圓
如果講香港嘅電子數碼評測
我咁敢講數一數二高質一定有Price份

真心欣賞呢類講野好順暢既人 佢地應該好醒目

Karen

左50蚊，右35蚊，不能再多了

隔離post 都話隻弱智雞D牙三萬蚊啦，止唔止牙

Pinky

三萬？越南盾都唔值呀

karen

上次你都畀$40 右邊隻小籠包啦
今次出手咁低

ray ma d 發音真係聽死人

點解連登仔唔可以比多啲尊重?

開始識得實事求事係要讚👍
點解好過一大堆吹湊說話既youtuber

pinky條頸好怪 唔知係咪有甲狀腺問題

又係度同自己宣傳

女仔把聲好聽真係正

Deserve to pay 💰

好多fans

唔知點解好打手feel
連幾時加入都記住

不過兩條女真係好普通， 中下程度
假設要睇女， 大把台妹仲正

假設唔睇女， 何必睇你channel

Agger
有班仆街陳百祥上身 整cheap晒連登
等人誤以為連登個個都係咁口賤

Pinky 係咪係CCTVB度做過記者?

雞蛋妹

pinky 講野太快.....

Yes

Pinky 可以上幾年

Karen好似D老左嘅呀婆變番後生咁，對奶奶又dum又the

想屌佢個咀

d死毒撚Asperger 發作一句唔埋兩句就雞
真人見到乜人都頭dup dup
連登多得佢地唔少

要佢帶住副死人眼鏡屌佢，比多5蚊allowance佢。

佢髮線同陳帆差唔多

你地咁計較架
叫佢帶住眼鏡屌，比返果5蚊allowance佢喇

karen把聲好撚正

想知黃藍

真係係好睇既
就算係廣告po我都要撐
price d 片內容真係好撚飽滿
想知關於果件產品既所有資訊野都齊
對所有產品都有好充分既認知
知道用家真正需要既資訊
而且每秒都係資訊 冇廢話
我睇過幾次都係 karen 印象好深刻
成條片好流暢 未試過睇youtube產品介紹
可以流暢到做節目咁順

電獺少女

應該係頂唔撚順cctvb辭咗工

好多垃圾剩係識評頭品足人地啲身材

讀稿讀新聞式報告個spec有幾好？
不過係好過個垃圾Ray Ma嘅

十月， 裸辭， 都似係

點解有本土唔睇要搵外國

好似做記者正啲

Block 左條7頭啦

人地講廣東話正過好多香港人
有真本土野都唔支持下
仲要karen 次次都po 文宣

兩位加油

部分連登仔只會要求人地尊重自己
尊重人不了

Hi, 我係ray ma

好正

打手味濃

唔關政治事的本地好嘢都唔撐，其實想建立香港文化真係笑話

永遠有人覺得唔睇香港的所有文化娛樂嘢就高級，就係有品味，但明明唔差，而且有進步空間。

karen講得啱，廣東話可以優雅，可以幽默

ps.覺得佢係有內涵的人

次次啲Post講戴眼鏡個個女仔都會出呢句野

成個弱智咁

有冇人真係好似我咁為咗睇tech review 先睇佢地啲片

你就當我係打手一個
佢地剛開始時我已經sub咗
純係因為講得端正嘅廣東話，冇其他

講多句
我唔覺得佢嘅廣東話係最好
但肯撚定好過90% 香港youtuber
台妹正唔正我唔知，但廣東話剩係得香港人會講得好
請珍惜

港女講科技

karen講野真係好好聽

正想問

好撚正呀

一路瘋狂抽插一路字正腔圓咁嗌唔好

「啊……唔好啊……你條j既尺寸岩岩好，啊……啊……岩哂一般香港女性用家使用啊…啊」

「啊…我打起機上黎……溫度適中唔會燙手……啊…手感好舒服……」

hi

你睇下啲片留言仲癲
之前已經有巴打開過post 講呢樣野

唔識表達同低調咁有咩用

edwin 都好睇

口齒伶俐某種程度都係一種好有用既技能
引申落去其實IQ應該都幾高下
當然你講照稿讀個腦可能係草
但側面對照落去其實佢都係有足夠既IQ先可以訓練到口齒伶俐

你指佢地件衫？ 估唔到幾抵 旺中買？

廟街呀清

或者咁講啦
首先樓主開呢個post
無論標題用語 咩女主播迷住呀 咩J佢把聲呀
全部都係引人去評論2個女仔
如果段片係2個男仔 樓主應該唔會開post

然後點解你覺得佢唔尊重
無可否認 佢係差啲
係因為佢用價錢去評人
其實佢只係想為呢2個女仔比分
如果佢句野轉做
左邊20分 右邊35分
有無好啲?

至於隔離個啲鹿馬就明刀明槍做雞
所以個人覺得無咩問題

發音標準已經非常好

第一日上？

佢baby condom 啲jm黎

我都記得見過呢句咩應該好醒目

依家我要睇review唔識表達我要佢托柒咩
自己慢慢係屋企曲高和寡囉

電子雞

咁多打手post 都谷唔起

中國人口好撚多
要突圍而出靠把口talk得
建立良好第一印象系基本

早年有「演說家」綜藝節目（大外宣陳秋實參加果D）
近年有「狼人殺」綜藝節目（利用會話技考 / 套路 + 少量邏輯分析）

形成「全民著重說話技巧大提升」
但 說話能力 ≠ 語言能力

前者能靠模仿短時間掌握
後者須經長時間學習精通

台妹識撚講地道香港話咩

善用不推文回覆

之前menclub個小雲

但佢把2020旗艦級聲線好有工藝感

同埋好明顯Karen參與多好多, 佢D回應好實在

pinky講嘢好空泛

睇佢地講野都覺karen 熟電子野多啲

廣東話
撐！

大家好我係ray ma

四眼妹咬字好清晰
又唔造作
氣質一流
一定好有學識

睇評測又關性格事
節目做得好就夠啦
星爺都比人話性格唔好啦咁
係咪要聖人先做得主持先

你老尾禁到入嚟6成幾7成評論都係討論啲囡樣同身材

內容冇人理，唔怪得香港做乜柒都死

大佬唔好咁黐線啦

另類評測 , 睇女為主, 產品為副,
好似3日2夜. 賣三點式. 介紹完咩景點都唔記得

好想比Karen淫語

等睇pinkey覆post

有個叫暴力既youtuber 啲3c開箱做得幾好

屌，tvb個陣靚d既

lala結婚

真係 聽得好舒服 聲又好聽

BBC口音OK嘅
係鼻音好重
再加啲片一般

呢條片喺連登都見到3次

Karen 字正腔圓>>>>>>>>>>內容
要個老婆鐘意佢講嘢字正腔圓多過愛你
你都咪話唔正

佢講嘢真係太正

把聲係正

睇評測同今次啲對答都知karen係熟好多

但係price啲店成日去到先冇貨, 水行不分, 停產都叫人落訂
而家都係當價錢參考算

左邊港女feel

右邊文青feel

我會prefer右邊

同埋有cantonese評測既影片係幾正

個分唔夠高？

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

含住啲煙頭 企喺角落頭 大叫「旗艦」 叫到我滿意為止

左邊一街都係啦

做過？link?

打電話先。

條女真係撚索呀!!!
好想撕開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!!
一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!!
連佢閪邊D油都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時，
再轉身用100%力度一野屌落佢個淫?度!!!
之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己D屎!!!
屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!!
最後插到個?最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

連登仔毒撚自閉咋
如有阿氏貝加執到啦

而家個妝太濃

以gadget為主既channel嚟講算好好
香港兼粵語既就更難能可貴
俾番啲尊重

就嚟變御用 每個post都要有

表達能力都控制唔到醒極有限啦，同人講腦講聰明？人哋成個encode decode都不知做得幾好

btw你係咪撈亂咗醒目同聰明。

price係黃定藍

會唔會都係同一位user

玩完黃藍未

一google就有啦

price係黃

係藍嘅你照睇？

thank you

哇。。果陣個look 好唔掂

隔離又話price 係香討果班既？？

Karen 真心報導得好
d review 又拍得高質

其實連登仔對住女仔滿腦子都係得扑野扑野同扑野

茄雲

我覺得咁樣都好過上面聽都未聽就話人女仔學乜人講電子野
我唔熟電子野都起碼欣賞左佢把聲先

人地無表態過，咁仲要計？

所以我咪問囉大佬

睇電子野睇edwin仲好

karen 講野好好聽

其實我自己覺得幾好睇，主持望落去又順眼，介紹又清楚，我自問如果叫我介紹一件產品，我已經一定冇佢哋咁流暢，重要記笑住介紹比你班友仔😆

呢個po好明顯係講女啦

佢兩個真係少數介紹得咁清晰嘅報道員

深藍嚟
背後同daydaycook同一個老細
個karen俾人影過着adidas三間運動褲

著adidas 都唔得？ 好多黃店都賣adidas 喎

聰明，但唔識講有西用咩

勁撚想爆射Karen

支持下本土啦，咪下下話睇外國
兩條女算係咁啦仔講野又唔悶

Price呢間公司真係好神秘 集好多店舖一身
睇到連登仔話係黃 我又搵唔到證據
始終個人覺得Price真係黑/閪店集中地

你就基本上30蚊一個鐘

聽日個倉仲有野搬呀 咁得閒上連登？

上連登 咁上心

有時唔係下下睇樣咁膚淺

Karen 講野字正腔圓真係好正

月經post
有打手有真心膠

It毒撚成日將YouTube 當左Pornhub咁用
咩野插都插條女就最好

係黃咩
我見到小米oppo華為片

Karen 仲要係黃既

以為呢個

呢件死左未

黑/閪店集中地 +1

冇一次會買得開心/買到

真呀
以前係舊登開始有留意呢個網
宏X咁閪都有5星商戶就知個網咩料

黃定藍就自己判斷 但一定係中資
Price同Discuss係子母公司 都係騰訊的

50, 35蚊？丫婆雞都叫唔到啦師兄

唔識尊重人又無腦

唔掛得間office咁大

price係discuss 點會黃

宏X起碼打去冇貨唔會叫我落舖

試過有間冇貨叫我落舖落訂
搵左朋友問代理, 停左產

Karen bb

已follow karen IG
CUTE CUTE

細B就識屌

但係自己同細b差唔多 衰在可能窮過隻窮鬼

打手POST

有記者唔做

Karen好可愛

睇得出呢件pinky都幾有機心
全程飛釘咁滯

評分呢d 9成流la
無邊幾個買完會上去比評分, 我同你都唔會la
評分得都係自己友
先達狗要多幾張卡幾個email 好輕鬆

對我嚟講 price只係睇下香港啲代理食水有幾深
之後都係去外國網買或者amazon 好多時計埋運費仲平過買行貨

karen真係正到癲

黃藍係玩架咩

唔知佢而家點呢？

以前靚咁多

右邊我老婆咪亂j

幾好都冇用喇
好快就有兒登仔問黃定藍，再起佢哋底發現原來飲過Starbucks，最後批鬥變成地底泥

仲做tvb? on9架

J左

咩料呀 左邊好撚柒囉個樣又閪 右邊潛力股又唔閪

三萬蚊佢比我?